那个香港市长林郑为啥施政报告不说普通话要说方言？

是不是要闹港独？

对，港独臭八婆一定要引咎辞职

就是嘛，我完全听不懂这个生僻语

已向国安举报这傻逼

北京話

说普通话 做文明人

屌 up錯圖

支持

分裂國家罪
請舉報國安局

你個名點解唔用簡體？

社會性服務令

林郑NMSL!!!

不夠文明，要多一點

Welcome to Xianggang!

堆呀r堆呀r
淋病姐個臭b分冥C侮辱果揸r
瞧bu齒煲冬瓜r

！！！